丸子熊: 就算強姦佢都會慢出慢入唔忍心下下大力頂到盡

咪能jer梓雄啦

樓主小氣到

禮兄好波

咁有無唔帶套中出佢

中意得張學友都唔係咩好人啦

會唔會吐啖口水落去

要夠長頂到盡再講啦，ff

好撚小氣

公審D撚樣

我中意學友

有冇傳送門

點解要咁

X2

九了能

唔好將垃圾愚樂台拎過黎波台啦

新屋嶺玩開啦佢

死黑警

睇個名就知份人都唔正常得去邊

想問下呢個咩理論黎

張學友都中意？

友sir

Why not

唱歌咁撚好聽

點都好過迷牙倫啦

唱功好 但把聲唔好聽 反面周柏豪把聲都好聽過學友

沙高米25牙熊

正常人都反警犬

佢白驚

警隊白卡

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

岩牙

港友

貓貓

禮志

屌你笑禮兄？